實測無奶全素雪糕 奶敏感男：食完一啲事都冇

成日心思思想食雪糕﹐吓﹐你唔食得？有唔少人同為食嘅Bosco一樣﹐細細個已經對奶有敏感﹐有芝士同奶嘅食物都唔食得﹐一食就會攪肚痛｡但偏偏Bosco好鍾意食芝士同食雪糕。位於中環呢間雪糕店就可以滿足一眾對奶敏感又為食嘅Bosco啦。

好似好好食咁

條仔

佢仲要小五開始對奶就好敏感

熊啤啤

好似gay佬

想啜佢粒lin

肥仔幾得意

一定係gay

我對奶好敏感

有冇ig或者facebook

未load圖仲以為tbb嗰個bosco

瘦左應該好撚正

有冇人對啲雪糕有興趣？

對佢對奶有興趣d

瘦肥都好正 好難揀

係黃埔見過佢

講雪糕定男人呀？

奶敏感男

一定係0

條仔對奶敏感

真係全港最大同性戀論壇

求ig

托也哥.jpg

北極熊

有好多人偷偷地follow左佢
唔好同我爭

痴線勁可愛 好想畀佢熊抱

佢係肥定肌肉型？

bulk緊

好撚正

蘋果廣告

好撚正呀屌
佢瘦定肥都堅好J

錯撚晒重點

真係gay

胸毛

...

This......

肥撚到
死肥仔做下運動啦垃圾

好想比佢乳交

唔得 佢對奶好敏感

熊熊🐻

Happy bear

其實佢都好撚正

想佢用肥肉攬住我嚟屌

雪糕唔係要有唔知幾多%奶 先可以叫做雪糕咩？

我見佢都係follow勁多熊

唔知佢係1定0呢

你地對奶敏唔敏感

對奶敏感

佢對奶有幾敏感呀

Bosco bb仲話好多地方好敏感

應該係0

假㗎d奶.jpg

佢應該好受歡迎

對米青唔敏感

佢ig follower多左差唔多成100
呢度應該好多隱性gay

想同佢扑嘢

果然 最港最大...froum

個個扮撚晒野負評 但又偷偷地follow佢

我諗起凱斯

個樣好似日本人

痴撚線forum
仲諗住入黎評下佢個雪糕
你班基佬倡狂到

好正

選港男嗰陣最正

依家

而家正好多
仲要堅gay

想俾佢攬住瞓教

痴撚線架你地

凱斯BB有無過埋黎連登
好正啊你

其實佢後生果時都幾正
而家d 0愈後愈man

邊到搵 more

日本好多正熊熊

佢facebook

瘦正好多 好靚仔
得2張

冇啦佢Facebook得兩張
有冇人識佢呀 想睇多d圖

屌做乜9 好想嘔

GAY PO留名
一睇就知佢對奶好敏感

走啦你有顧海啦仲黎搶

屌d基佬好撚倡狂 有幾個人暗地裏已經follow左佢

唔好disturb 佢

正
純素雪糕

連登係TT1069分壇嚟
gay佬多到

基佬真係有樣睇

連登咁撚多gay佬

依個係高登嗰個凱斯?
以前成日睇佢啲post

好撚癡線啊呢個po
尋晚睇個時以為佢實會俾連登仔屌佢係肥撚
估唔到

凱斯BB你係咪度呀

如果我冇睇錯，佢應該係0仔

同一個人黎 ?

佢係高登仲好活躍

留名跟進

我對奶都好敏感

唔敢想像連登狗質素幾低落...
咁嘅仔都話正🤮🤮🤮🤮🤮🤮

一邊玩佢對奶一邊含佢耳仔

佢同Kong...

由細開始唔食得 都唔知咩味 但大個又偏好

this is fucking gay

咁即係俾人食左

唔同樣架屌

第一眼望都條仔就知佢係gay佬 賭$500

以前正啲 而家太大隻

你肯定又偷偷地follow左人啦

啱啱先去睇
同埋唔鐘意熊

我從來都唔留意熊
好多都好7 又戴金屬眼鏡 好多又眼細鼻大
但果時見到呢段片 真係眼前一亮

bosco bb

靚仔嘅熊

望真D又係喎, 我都覺得怪怪地架啦

一拳一個連登仔

拓也哥d fd黎

開po當日

今日

連登好撚多死基佬

都係多200個咋喎...
你#1都有300個負皮, 80個正皮
懷疑係啲人又要負皮又要follow人
口裡說不,身體卻很誠實

有120個隱性gay

Happy cow?呢隻雪糕椰子味比較突出。

佢對肥仔波好敏感 ？

冇人care d雪糕

who give a shit

agger，之前超市有個靚仔哥哥俾人試食雪糕

佢ig story講得23歲

我仲以為佢28, 29

唔知有無cap圖? 想睇果時已經無左個story

依家1231 followers 痴撚線

估唔到

全部都係巴打

睇完佢今日ig story張相 興趣大減

原來佢原來真係瘦好多, 好想問下佢點增肥

我最想知係受左咩刺激要增咁多肥 仲要一年內肥咁多

我都想肥咁多，到底點做到

無左 睇唔到

食奶粉？
人地走壯熊路線啫

成班死基佬

好撚痴線 以為會笑佢肥仔
點知釣哂啲gay佬出黎

屌你老母成個post都係賤種死基佬

佢對奶好敏感

狂食+ 狂做gym

J post

笑死

狂做愛
呢度大把巴打排緊隊等

蛋白質會流失

牛高馬大對奶敏感

我都想啜佢出奶

我誠實閪
我剛剛follow咗

理想vs現實

雪糕post 變 J post

佢的確肥得來係幾好睇

呢到好多Gay佬

indeed，如果屌起上黎一路%%%一路渣佢個波
正到
sor 狗公mode

走胖熊路線

好淫

喜熊嘅真係會覺得佢好正

佢story條新片